【Orage台】老實講，我左上臂真係好痛 Day176 15/2【MHW】

大家好，我係Orage。
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

另外我開左個FB專頁，有時會PO日常野同覺得有趣嘅事，
希望巴打們可以入黎比個讚。